唔撚係熊市咩，邊鳩個話熊市

美股又準備破頂
之前邊條傻閪笑我鳩我？
我由底位食到今日

三隻淡淡嬲嬲

升就升啦